領養不棄養 貓奴都是好人！台灣貓奴失業 香港女網民大愛回覆

貓奴都是好人 香港人真係好好！
//台灣一名女貓奴在社交平台發文，指去年開始失業，生活零收入，目前只剩身家120台幣。「一開始有讓兩隻貓三餐吃主食罐，後來越吃越少越吃越差，已經搞不清楚我是不是在虐待他們了⋯⋯」//

領養不棄養｜貓奴失業剩120台幣憂要送養兩主子 大愛港女：送糧到你家

女網民

但貓義工不是好人

用隻貓黎乞食
遲下touchwood啲貓有病又有人科金
fatfat